點解次次打邊爐咁做, d friend都會覺得我怪

次次打緊邊爐自己個碗一定愈黎愈多湯渣同水之類
咁我慣左一多就會倒番落個爐度
佢地話我核突
其實有咩咁怪

正確係倒係你個頭到

同埋唔好扮有朋友

正確係倒落地下

佢有

好核突

屌你又串蓋清

應該倒落人地個碗度先正確

正常人應該飲撚哂佢

正宗係嚟手向後倒

猜輸飲左去

唔明你講咩

要人食返你啲口水？

剩係話你都幾俾面
唔係成爐倒落你度

打邊爐不嬲都係互相食大家口水
有咩問題？？？？
唔倒番落去只會個湯底越食越淡

有咩問題。

冇野喎ching

梗係怪, 正確做法係倒去隔黎枱個湯底到
下次醒水啦

一人鍋 定 全部人一鍋先?

on9仔 confirmed

後者

用電磁爐既話其實無問題

用既屎爐

你係佢朋友？

ON9
正常係分比朋友飲
應該倒落朋友個碗到分甘同味

好有道理

我連啲吮過嘅豬骨都擺返落去 啲豬骨熬耐啲好香跟住啲frd話我痴線 完全唔明有咩問題 成煲湯咁香都俾人屌

諗起肥絲

勁撚25

其實係

點會係倒啊
正確做法不嬲都係成碗湯撥過隔離台

你d fd唔識姐 唔好介意

奇雲道理

其實都幾刻突
同屋企人都未必接受到

倒落個鍋度啊 倒落個爐咪熄囉

你弱智?
未打過邊爐?

肥絲

又回帶

應該係禁佢個頭落個爐到

你on9?
你肯定未撚出黎做野果d兒登仔
出到黎個個都係咁

其實真係無問題，我連屋企用淨果d湯底都拎埋去一齊滾

勁撚賤 我通常倒落隔籬枱

假膠

下 正常係倒落個地下度

真係
通常會倒埋d食剩既骨落個煲到繼續淆d味出黎

倒落個爐度咪搞到啲啲火熄
正常係倒落個鍋度

樓豬on9傻閪嚟
識倒緊係直接倒落frd個碗度

好核突
唔係個個想同你交換體液

你冇朋友？

你D fd有冇打尻你?

應該含哂落口
一野噴落個小二身上
「hi! 咁難食點食呀! 」

冇 比左錢唔通唔食？
滾番熱佢咪一樣

正確做法一定係一野乾左佢
你真係唔識食

通常趁人地唔為意先倒落佢個碗度

狗係人最好嘅朋友

倒落嗰fd到咪得
倒返落爐度咪好污糟

唔差在吐埋督痰落煲野到啦

未入嚟已經估到

好撚叻

你啲朋友有病
不嬲都交換口水咁食
唔係邊有人鍾意打邊爐
約女神打邊爐就係要同佢間接打茄輪

um...因爲好核突？

平時我倒係枱面

好火，話說今日見天氣涼左，咁咪約班friend出泥打邊爐，
去到間鋪前，我地見到班mk，本身我地都直行直過，無理佢
但班mk就唔知點解啤住曬，又口upup咁

好啦，咁我地坐低坐，落曬order，咁咪吹下水囉

直至D野泥曬喇，依班mk開始泥料
果時我第一個淥野食既，班mk無啦啦一拳中埋泥
我班friend o曬咀，D腸仔蛋係個口跌曬出泥
咁我緊係即刻捉住條mk屌佢做嘜打我
點知條mk無啦啦講左句 淥野先中
我r曬頭，即刻屌柒佢睇話劇死返去文娛中心啦

可能班mk班friend知驚，佢地即刻跑走曬
留低左小mk,而我就捉左依個小mk比差佬
打個爐無啦啦俾人打，痴線

又黎

你地唔飲湯？

舊po當新po出

通常我會倒落隔離枱個鍋

下我習慣倒落人哋個碗
咁先可以交換大家碗內精華
你浪費曬當然覺得你怪

睇到一頭霧水

你無錯喎，你哋fd on 9 ja

假膠黎架？

唔怪
比我會打7你

飲唒佢

um...唔係

通常倒落條女個閪到

驚個湯底越黎越淡嘅話
你倒返果少少湯落去有咩幫助
摳喉嘔返啲濃湯落去仲有用

邊會有人同你打，唔好傻

你醒下啦 你無朋友

其實唔應該有湯剩，如果有你要同店員講返
通常會俾返個八折你

真係好嘔心

old news is so

啱呀，次次愈打邊爐愈多水
湯都唔洗加

段嘢睇過3次

咁好味你倒返落去？要同fd開心share

識嘢喎老友
反而一人鍋我都唔會倒返落去
人愈多就愈爽

想像到個情景

又撚新會然

睇過好多次，但都係好好笑

倒埋你d口水落去

你撚夠打咩屌你老母
收檔啦得把死人口

年經post

無屌鳩你都已經好比面

欣賞你有勇氣講d咁嘔心嘅習慣出嚟

你chok我幾歲啊，無試過有人咁

好嘔心

你都識講屋企喇

佢地唔係覺得你倒湯落返個煲到怪
佢地覺得你怪係因為發現你唔覺得咁樣做好怪

笑到肚痛屌你

有冇聽過一乾三濕?
有你就會知你兜湯渣點處理

倒落張床到

你同自己講先啦傻仔

我又冇話打人
你咪柒啦傻閪

我有話打人咩？
我話比我會打7佢
咁我又無同佢打邊爐
我無啦啦點會打7佢？
收檔啦 讀多d書學下閱讀理解先串人啦

你班friend咁都忍到你要好好珍惜佢哋啊

Dllm; 舊野咪撚拎返出嚟炒冷飯啦。比啲原創性okay?

乜鳩呀
會唔會太牽強
懶係細分啲情景咁
總之你點都唔撚夠打啦柒頭

夠打贏你個傻仔就得啦

記住奶完啲嘢食再夾俾人食喇

用鍵盤

你無啊

佢連狗都不如

冇

用腦

屋企果d拎埋出去街一齊打邊爐啊

但係真係好核突

Sorry
我應該要留返d面比你
唔小心串到你一楝都無

邊個想食你口水？

咪撚係我post到搞事啦
要嘈出去嘈

咁食一人一煲啦屌你老母

孔乙己

如果我係你朋友就唔係倒翻碗湯落個爐度
係你個頭落咗去個爐度

我有我留言的自由

屌你老母啦lol

你識到我先算啦
On9仔 如果如果
收嗲啦

我有我唔比你發言既自由

屌你老母啦

你老母教你咁做？

我地識左十幾年

阿Q正傳

要嘈出去嘈啦
阻撚住正常討論

正常留返自己飲 畢竟都係精華嚟

你咁大方 你啲fd緊係覺得怪啦

有咩問題？

笑你老母咩

你有撚朋友咩
咪扮有朋友啦

我有

好少人咁大方分享煲湯既精華囉

我班自私fd都係自私飲返

你似on9

點解連d回覆都係一模一樣

？？

喂 比啲尊重好喎

以樓主嘅思維，正路係潑去侍應度
你班“fd ”心諗一個青山佬做咩喺度扮正常埋我地堆?

正路要咳淡痰再倒落去先夠野味

話說親戚去酒樓食飯
會一次過將d食物渣
倒番落冇晒餸既碟到
窮撚食飯真係好肉酸

唔想識你

正確黎講係倒落你老母個西到

Pm我？

咪咁能癲拉😅😅😅

走開啦核突佬

你on9?

一人一窩，完

cls 唔識叫人換隻碗㗎

其實回番d湯落去好正常

睇得出樓主群埋啲咩質素嘅人啦

我都係不過係一人邊爐先會咁做

米25啦

真⋯我地波台手腳上下一心

係，咩事？

係咪我記錯 我記得好耐之前都有個咁上下嘅post

關你撚事咩

打邊爐家族

睇嚟你無老母

Cant agree more

叻啦叻啦

你有問題

月經post
就咁出post 就有錢收都幾so
求介紹

唔怪 我全部fd都係咁 可以約埋一齊打

點解好似好耐之前已經見過依類post

loop咗幾多年…

稍微有小小理智嘅人都唔會選擇倒返落去啦掛

根本冇問題

永遠懷念肥絲大隻🕯

哇屌好撚核突

你照鏡核突d

Ching 66666

你啲fd仲怪，你咁L樣都仲同你打邊爐⋯⋯

引負皮撚

係有d怪既
應該倒落條J到
大既食完
細既都要食咖嘛

正確係含喺口噴去小二到

好撚掛住隻肥絲

我會倒番係空既碗 唔會倒入湯咁核突

我會食埋朋友d口水
點解樓主你冇

蓋清負皮我

我黎

知你好L型

樓主應該扔埋d骨入去
煲湯都係咁架喇
條肥仔真係唔識架wor

正確做法：飲

先飲為敬嘛

原來你都會咁做

我習慣洗埋手

好想屌肥絲

好嘔心

55

正常人應該用嚟洗面

真係
畢業之後出親嚟同啲同事長輩食飯都係咁
我而家都慣咗咁做，合群跟返個culture升職都快啲

下 應該係食到咁上下大家交換個碗飲左d湯佢

你識唔識social ga？

比我真係一拳打撚死你

肥絲係咪就係因為咁得罪咗蓋清

Cls 你估人地成餐要食撚曬你啲口水咩

迷雲黨果然弱智

係⋯

點解回帶po會咁多負皮

呢年呢個post起碼回撚左三次帶

你係冇記錯呀 高登年代嘅嘢嚟㗎

樓豬, 我想你飲我d口水

幾時？

下次同你打邊爐果陣,我想將我碗口水倒入爐

留tg ok?
@hugo19911

好想比你插插喔

咪色啦